和理非同勇武兩邊做乜都好，一世都唔割，可以嗎？

大家係同一條船，內鬨分化無意思，架船都係繼續沉
唯一可以做就係合作/各有各做，而唔係指責另一邊修理架船不力
一致對外，五大訴求，可以嗎？

Push

可以

推